情緒問題 (理大)

PolyU應用社會科學系以下有一所輔導中心的，如果大家/識人有需要用到輔導服務，可以考慮。每次只需50大元。

網上申請就可以了：

服務是由修讀 *諮商與輔導碩士 的受訓輔導員提供，他們都已修讀有關的科目，並由資深導師及教授直接督導*，保證服務專業。

輔導一節約45-50分鐘的面談，在polyu進行。時間可選星期一至五，晚上6:30-8:30或星前六早上10:00-12:00。詳情可參考單張。